一打陣地戰就被人騎劫

今日中大件事大家好諗清楚係咪仲要放棄流水戰打陣地戰

你做咩開咁多個post

睇黎佢地知道大學唔可以強攻，又想用分化招

鬼登咁多左膠泛民

我唔開咁多個post屌點得

總之 左膠泛民=共匪

共匪全部死

開咁多個post咩用意 大家明啦
用大學做據點就代表變雨傘2.0？係咩道理？

就係要屌柒你啲無腦泛民左膠

【請廣傳】由而家開始，將凌晨三點個記招正名為鄭乘隆deal

匪deal

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

鞭下樓上班仆街先